[教學] [超實用] 點樣最有效咁幫車軚放氣

啱先發夢見到我個friend話想幫啲狗車放氣，但又唔知點做，咁啱小弟做開呢行，就醒左佢幾招

工欲善其事 必先利其器
首先，你要買一樣叫tyre valve core wrench/removal tool嘅嘢，呢個上eBay, Amazon 好多，幾蚊就有

其後就到放氣喇，其實車軚同單車軚基本上都大同小異，都有個打氣閥，姐係平時你擰開個蓋用黎打氣個位

然後佢入面仲有個芯，拎左佢出黎就可以超快咁放氣，更重要係，冇左佢就打唔翻氣入去
個芯:

而且要拎佢出黎亦超簡單，只要擰開個蓋，然後用上面個工具，好似鬆螺絲將個芯鬆出黎

教學影片:

由1:10開始

成本低成效高，過程10秒都唔洗，各位前線巴絲可以夢遊嗰陣練習下

推

Push

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

push

真係好有用架，推比你去夢遊嘅朋友睇！！

唔會一下泄晒啲氣出黎？
可唔可以整條片由頭講到尾
琴日黃大仙狗車 啲人唔識拆

會一下泄曬，大概10秒左右
點拆嘅片喺上面已經有，就係插個工具入去然後鬆螺絲咁鬆佢出黎
又或者可以search “how to take out a tyre valve core”
有好多片

冇左佢就打唔翻氣入去

Yes,而且好細粒，好易唔見

我聽日要罷工

大家都要罷工！
呢啲學定先旁身

塞還塞 記得讓路比消防救護我地係良好市民
見到警車水炮車就大家識做啦

膠咀既話用刀一拖就成個甩啦
返工換唔少

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

大大力推

P

10連 1